［病態]覺得女友同佢ex先係天生一對

活左2x年人 做左咁耐A0 恨左好耐好耐
幾個月之前終於出倒pool 同自己追左幾個月嘅女仔一齊
真係好開心 活左咁多年人終於知咩係戀愛 係初鏈呀媽呀 我呢件窮柒肥毒都會有女朋友
但係呢 女友喺同我一齊之前 有個差唔多拍左幾年嘅男朋友 佢呢個ex又靚仔又大隻 高質架 係好典型香港女仔想有嘅男朋友類型 而我女朋友都唔差架 幾靚女
我追我女朋友嗰陣 佢岩岩單身冇幾耐 之後佢同我一齊嘅時候 其實佢同呢個ex分左手唔夠半年
而以我所知 佢地分手嘅時候係好唔清唔楚咁分手 鬧完交冇搵大家一個月倒 就當大家分左手

我一路以黎都係一個自信心極低嘅人 尤其事拍拖方面 我知道終有d原因自己先會單身咁多年先出倒pool 樣外貌性格etc 我知自己唔係d女仔好典型想要嘅男朋友類型 有d戇直 有d小朋友 唔係好man嗰d
加上面對佢呢個咁高質嘅ex 我真心覺得我襯唔起我女朋友..一路都係咁諗

然後近排..... 我偷睇左我女友電話..
知道佢呢個ex搵翻佢...我見倒嘅時候心好似被挖空左咁... 因為其實我一路都好擔心呢樣野會發生...發生左喺自己眼前真係好唔敢相信....
佢地有whatsapp聯絡翻 內容我冇睇得太仔細..我之後亦都有直接問佢...
佢話佢地係講翻當時嘅分手原因 想講翻清楚
因為始終係一段幾年嘅感情 佢地互相同對方都經歷左好多好多野 唔想完結係完結得不明不白

我本來好嬲 但佢解釋完...我冇好嬲喇因爲我信我女朋友咁樣講係真 因為我知道佢係一個對感情好認真嘅人...佢同我解釋左我亦都好明白....幾年嘅感情 又完得咁突然 邊個會咁易放得低....
我喺到諗 如果拍左幾個月

但對我黎講 打擊真係好大 尤其是我本身對自己都冇咩自信 單身左咁耐先出倒pool 但好似咁快就有d挫折咁 所以我知道左之後真係好唔開心好唔開心
佢地嘅對話 我好大概咁睇倒小小 睇倒佢地有講翻佢地一齊去過旅行嘅地方 一齊睇嘅第一套戲咁
佢地好似一齊回望翻佢地嗰幾年嘅一d點點滴滴咁

我好心酸 我好唔開心
我仲有種好病態 又好矛盾嘅想法
作為佢現任 我當然好嬲 好唔開心 好唔想見倒佢地繼續有來往 唔想因為咁而影響我同佢嘅感情
但我睇倒佢地對話嘅時候 我仲覺得佢地呢段感情好可惜....
我有睇過佢地嘅合照 佢地真係好襯好襯 金童玉女咁
我就好似變左局外人 好似睇戲咁
覺得呢對男女主角好襯好襯 天生一對 又喺成長階段同對方經歷左咁多野 走左幾年嘅路 最後都係無奈分開...
各自走自己嘅路.... 最後冇一齊但彼此都喺各自心中 佔一個好重要嘅位置....
諗倒呢到....我就覺得自己好似係多左出黎嘅人咁.... 好似有份破壞呢段咁天造地設嘅感情 真係覺得佢地先應該係一對........

文藝病發作咁款 其實咁樣係咪好病態呀？我知道愛情係自己架 而家女朋友係同我一齊呢樣先係最重要
但我知道呢個ex 永遠喺我女朋友心中都係佔有一個重要嘅位置... 我係有d介意 但我真係好明白 只我有感性上過唔倒自己嗰關 而我女朋友最後都話 係因為佢地各自都放低左 所以而家先可以咁坦然咁講翻所有野

我有表達到我唔想佢地再聯絡 我女朋友亦都應承左
而我選擇左信佢架 所以我之後都冇再過問
只係我亂諗到自己好唔開心 我應該點調整自己嘅心態好啊？

佢係鐘意你嘅 見到你因爲呢件事而唔開心
自然會解決呢件事 令你開心番
如果佢無理你嘅感受
一係唔夠成熟一係當你水泡
其實好易睇嘅 你開得po問
我唸你唔多唔少都感覺到嘅

分手喇傻鳩

我知佢真心鍾意我 所以佢咁樣令到我唔開心 佢都好自責 好唔開心 我都明白之前段感情咁長時間 總唔可能完全放低 我理性上都覺得同ex講清楚係要嘅 只係我作為佢現任 我過唔倒自己唔嗰關遮

10分滿分
你比自己幾多分
佢 ex幾多分
條女幾多分

巴打，你上得問睇得出你好介懷呢件事。
其實呢種事冇得解決，每一個人都有自己嘅過去，只係好同壞嘅分別。你覺得佢同佢ex係金童玉女，呢個只係你自信心不足俾你嘅錯覺。所以其實要提醒你自己自信心，我就建議改變下自己，例如做下運動呢啲。令自己變得更好啦，只要自己比佢嘅ex好咪得囉。佢有一段好嘅過去，就再俾佢更好嘅現在。除咗呢兩樣，心理平衡都好重要，每做完一件事，試下問下自己有冇盡力做，唔需要去比較，只要自己有盡力做，即係有俾最好嘅俾對方，問心無愧，咁就得。
希望幫到巴打你

應該會就一齊返，有得享受就享受有得屌就好屌啦

千其千其唔好分開！！！

你覺得佢ex嘅外在條件好好，而你就對自己冇信心，我明白！

可能你同女朋友傾過呢個問題，我相信佢都只係可以同你講「比啲信心你自己啦」之類，其實聽完真係冇咩用，自信唔係話想有就有，加上單身咗咁耐，會有種「人地永遠都唔會睇得上自己」嘅自卑感。

既然信唔過自己，不如試下去信佢。佢揀得你都有佢嘅原因。好多男人鐘意大波所以你就一定鐘意大波？唔係㗎嘛。所以佢係咪一定要鐘意高大靚仔？都唔係㗎嘛。你要相信你女朋友嘅眼光，你睇唔到自己嘅優點啫，唔代表佢唔存在。

繼續做翻你自己就得，至於佢同Ex嘅事，你問下有冇嘢可以幫手同商量，如果可以睇下佢地對話都盡量睇下啦，免得一陣有咩意外。

心你就得唔到架啦, 遲早返佢到
先得到佢身體 影一輯寫真 留個美好回憶啦

你當年係咪就係無影到

Cheer up bro
既然佢地分開得證明佢地係相處上唔多唔少都有啲問題 或者佢地身上面都有啲缺點係你現階段未知未了解到嘅 所以你咪覺得佢兩個都好好 好襯好似金童玉女
你女朋友揀得你一定有佢嘅原因 唔好睇少自己 耐冇拍拖唔代表啲咩 堅持追到自己鍾意嘅人都好過亂咁拍散拖為拍而拍
如果真係頂唔順就同佢傾下 搵個大家都滿意嘅解決方案啦 如果佢係愛你唔會介意花時間同埋用行動比更大嘅安全感你

巴打多謝你

為免夜長夢多 分啦
條女一定會同個ex繼續傾
你就係隔離驚驚青青 又灰又盛
為乜

好多時一齊到最尾既唔係你最鐘意
而係最合適
你係你女朋友心中合適果個
而唔係佢最愛果個
所以佢ex點都起佢心入面有一席位

agger

嘗試發掘自己既優點啦
我覺得樓主都有個優點 就係自知
知道自己有所不足
但係心態正面d就好
身高樣貌冇得改姐
仲有大把可以做得更好
冇呢件事發生 你又點會知你係咁愛你女朋友呢

你話你覺得佢地分左手好可惜
我夠覺得如果你地分左都好可惜
咪聽人講又話有西好屌 又乜又物

search下 正向天賦 睇下幫唔幫到你

你都唔夠成熟同個女仔一齊

人地已經拍左幾次拖

諗咁多做乜 佢都簡左你啦現家 活在當下啦 你咁樣成日亂諗一陣反而逼走女朋友呀

你要記住.....到最後佢係同邊個一起先....如果是你....不需要那麼擔心......如果覺得不是......你那麼沒有信心......那麼一係去把握多點...一係就give up.

上面好多巴打都講得好好
最緊要係佢緊唔緊張你地段關係
如果持續都唔開心就同佢傾下
當然都唔好怪責佢 大家都有大家既過去
再了解下大家有咩需要
係要啲時間架啦

最緊要自信
有咩大大方方同你女朋友講
唔好屈埋係個心度, 唔係好易搞到分手

我覺得第時拍拖我都會咁無自信

送比你

人不會永遠一心一意
總會有一剎那會為其他人動心
而其中一個心動的原因
是你令她勾起快樂的回憶

試過
最後發現條女斷唔到contact
就分手算了
咁短時間 邊可能咁快鐘意第二個